加拿大華人支持香港法治穩定, 反對暴力

一齊返黎擁抱大灣區

睇少d cctvb啦加拿大人，離開咗香港仲咁多嘢講

加拿大人

關你鳩事咩

即刻取消以下團體團員國藉
睇下D老而不重出唔出聲？

佢哋算唔算外國勢力？

外國勢力

返黎做大灣區人就有資格出聲啦
咁撚愛國又移民，最撚憎呢啲

支持得既都係加拿大中國人

仲有一堆中共逃犯逃咗過去，捉人啦
唔敢派大灣區武警，可以派港共黑警

一齊登報叫上面啲人放棄加藉

叫返加拿大個邊 check 返呢班團體有冇走私漏稅之類有冇用?

搬去大灣區啦，加拿大華人

走撚左就收爹啦

一睇就知係加拿大既蝗蟲

成班自私精驚佢哋喺香港收緊租d樓跌咋，鬼知香港發生緊咩事

膠拿大華僑好愛國

今日有單咁野
Port Coquitlam mayor Brad West says people are telling him to back off criticism of China

Port Coquitlam Mayor Brad West says he has been asked to tone down his criticism of China or his community will be ‘at risk’ of not receiving support.

West has been pushing the Union of B.C. Municipalities (UBCM) to sever ties with the Chinese government. China pays $6,000 to host a reception and be included in the annual UBCM program. The government also covers the cost of food and drink at the event.

“Since I have started speaking out a message has been sent to me that I could be putting at risk support for my community and I think that is really concerning. I think we are elected to speak out on behalf of our constituents,” West said......

首先是中國人

擇名寄俾加拿大

Protecting Canada's Immigration System Act

如果佢地有人申請加籍嗰陣有失實資料，可以俾取消加籍

名單變墓碑

口說愛國代表團體

先放棄加籍回港再講
否則收聲啦

加拿大有咩方法report間諜?

How do I report immigration fraud?

Call the Canada Border Services Agency (CBSA) Border Watch Toll-Free Line at 1-888-502-9060 to report:

suspicious activity at the border
a marriage of convenience
a person who has given false information on any immigration application or
a person wanted on an immigration warrant

What you tell the tip line is private. Your identity stays protected.
How do I report citizenship fraud?

You may report a person who:

pretended to live in Canada to become a citizen or
hid information about their case

In Canada

Call the Call Centre and choose the citizenship fraud tip option in our automated telephone system.
Outside Canada

Contact your nearest Canadian visa office.

You may also email tips to Citizenship-fraud-tips@cic.gc.ca.
How do I report Internet, email or telephone scams and fraud?

If you or someone you know has been the target of a telephone, Internet, email or other type of scam and gave personal or financial information by mistake, you should:
In Canada

Contact the Royal Canadian Mounted Police Canadian Anti-Fraud Centre.

Toll-free: 1-888-495-8501

We are aware of a recent ongoing telephone scam – archived. If you get a suspicious call, hang up right away and contact your local police. You should also report the scam to the Canadian Anti-Fraud Centre.
Outside Canada

Report the scam to your local police.

Reporting National Security Information

Inquiries made for CSIS Recruiting or Security Clearances through this webform will not be answered.

CSIS’s role is to investigate activities suspected of constituting threats to the security of Canada and to report on these to the Government of Canada. Key threats include:

Terrorism
The proliferation of weapons of mass destruction
Espionage
Foreign interference
Cyber-tampering affecting critical infrastructure

If you believe you have information related to national security that CSIS should know about, please report it.
To Report
An Immediate Threat

CSIS is not a law enforcement agency. To report an immediate threat to national security, please call 911 or your local police department.
A Non-immediate Threat

To report non-immediate threat information related to national security, please contact CSIS by phone at 613-993-9620 24/7 or complete the following fields to submit your information by email.

外國勢力無資格說三道四

反對警犬使用暴力？

屌你老母
你返黎先講啦
愛國人士

外國勢力？

返黎呀？仆街

收撚皮啦 有外國護照送中關你撚事

port Coquitlam中國人唔多掛 咁都出黎搞搞震

呢啲西方勢力收回黑手啦，香港唔係你哋横行嘅地方

王毅 「大喝一聲」: 請西方勢力收回黑手 香港不是你們橫行的地方

最最最撚垃圾就係呢D

推比加拿大當局睇

成班離地撚，啱啦登報跟住個名單逐個取消佢地嘅居留權

大溫地區嘛

有冇1080p 既圖？ 想篤灰

果班仆街宣誓入籍加拿大
又愛中國即係間諜喇
加拿大移民局查一查佢
孟晚舟，王毅家人

成個list print 出黎方便清算

外國勢力冇資格對香港事務說三道四

反對外國勢力對我國事務說三道四，任何人都不得干預香港內政......

取消國藉

係加國大叫我愛中共?
成班走狗

放大睇唔到d字
有無高清版

無碼高清版

check下呢班有冇走稅啦
香港有收租都再報？？ 好似全球稅

順手報埋間諜啦， 忠於中國

正

可以幫手幫佢地返大灣區發展

一齊返黎擁抱大灣區啦

咁愛國返黎中國啦

加拿大最多退休警察

又係班愛支那既加燦 咁撚愛支那 返大陸住啦仆街

利申：加燦 愛香港 所以返香港

推

如何令擁有加拿大國籍香港官員一身蟻？

我都好討厭 覺得好虛偽

可摸耳同me結婚

移民局係時候跟個List做嘢

如何令擁有加拿大國籍香港官員一身蟻？

加拿大稅係全球追殺,愛國港蝗通常隱瞞
仲可以報呢班人反人類, 宣揚恐怖主義,例如fb叫人殺學生屠殺反對派

舉報先，一齊仆街